要留的留 該走的走

下下玩鳩自己又為乜

收嗲啦屌你老母

55

走的終需走 傷的總傷透

第二句係做乜事

大便的離去，是馬桶的追求？還是肛門的不挽留？

因為我急屎

日日都叫春

下次直接叫佢收嗲就得

尋日好似無 又唔算叫春既 生老病死都岩用

屌你個妹